【停一停】正面歌曲集合區！！！！

覺得無希望又好，辛苦又好， 聽一聽先

[/quote]

push

推

一雙手

天光了

發現號

點滴

追求

獨立曲

雄心

遠征

Up住咁多先啦